SUN mobile 定3

窮拎電話就到期 事關公司係wifi 所以一定要無限先夠做
想問下巴絲意見 轉sun mobile 5GB+數據寶定3 21mb限速無限數據好？

sun mobile
3

名黎姐 唔好咁介意

自推

之前用5gb sun mobile
依家用3 無投訴

最鬼驚3又成日收唔到

睇地區，有d地方3 收得好過1010

利申2 樣都有用

地鐵既話3收成點

5percent上唔到

地鐵主要搭紅色線，用緊3個台(3，sun，HKBN)

3係油麻地至旺角同美孚至荔景段信號會比較差，其他站接收都唔錯。
sun間唔中會load空氣但唔算嚴重，不過都試過接收whatsapp有delay。
HKBN load空氣情況比較多，就算坐的士係路面都一樣會出現。

sun同HKBN都係最cheap個隻無限上網，3就係6gb 全速plan。

用緊sun數據寶覺得幾正常

自己都算係區區會去既人, 亦因為要俾埋公司部腦上網所以簽左呢D PLAN, 果時由SUN轉左3HK 隻$146, 3個月過去暫時無投訴, 一個月都用到60GB 但都睇你咩區, 無人答到你邊區好D

返工放工搭地鐵就唔好用sunmobile

繁忙時間好慢 轉車站直頭上唔到網

根本間間去到地鐵某d站都係垃撚圾

所以邊間平就用邊間

SmarTone

3 嘅話 , 我自己次次石硤尾都會上網斷一斷

Hkbn?

why not both 都唔揀?

我就on shift既 繁忙時間通常我都唔會坐緊地鐵

csl 咪即係太陽台 我貪平既㨂番太陽都一樣
smt不了 真係好貴

用緊sun + 數據寶 都okay
有無其他推介

3都好貴
sun moblie係平,但上網就
By the Ray ,你筆直幾多,想要咩plan?

3個 146 無限算係咁架喇....不過要簽2年約
但以前3真係垃撚圾到仆街 唔係好敢再用
筆直就想200蚊內睇下有無無限 最低限度都速度要784kb以上

推

唔係繁忙時間搭地鐵嘅話其實間間都冇所謂